iPhone 熱點問題

Iphone 熱點係咪熄mon就會斷

唔係, 但無野connect 住就會off 咗

以前我7仔唔拎走部手機就唔會斷
依家部11pro max用緊都有機會斷
成部病嬌手機咁,你夠膽放低部手機係位然後去個廁所?連緊線都夠你斷十次

舊版ios？試下升到最新 應該就唔會有

iPhone 11
升左13.1.3
長開mon就唔斷 一熄就斷